新版本 iPad Pro 打直顯示唔到主題

打橫就正常， 打直就成版白色 iPad Pro 12.9